lol 直播打下日服

有無人想睇下

希望唔好雷到人

食完飯 打多幾鋪

開台 打下台服 bo5 有無人想睇下

打下台服積分

去日服比人屠下先

打下台服 玩下下路

開台打下台服

打下日服

開台玩鋪

打下台服玩adc

玩下日服 食完藥有d眼訓

sorry岩先直播出左d問題 依加ok

台服打下adc 好耐無玩

開台打下ranking